睇見咁多香港人都咁撚自私衛生習慣又差，希望呢個肺炎可以殺咁一百幾廿萬香港人

死番幾億支那狗都唔抵可憐開香檳慶祝種族大清洗